Звёздочка
========

Дано нечетное число n, не превосходящее 15. Создайте двумерный массив из n×n элементов, заполнив его символами "." (каждый элемент массива является строкой из одного символа). Затем заполните символами "\*" среднюю строку массива, средний столбец массива, главную диагональ и побочную диагональ. В результате "\*" в массиве должны образовывать изображение звездочки. Выведите полученный массив на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход нечетное число n, не превосходящее 15.

---
## Формат выходных данных ##

Вывод массива на экран, разделяя элементы массива пробелами.

---
## Sample Input: ##
```
5
```

---
## Sample Output: ##
```
* . * . *
. * * * .
* * * * *
. * * * .
* . * . *
```
